isafe 唔safe

之前dow左個isafe
耐唔耐會無端端多左幾張全黑既相
較到最光發現左係自己個樣
有重要野真係唔好safe係入面🤦‍♂️

你係咪打錯開機password